屌 原來衝國會其中幾個唔係牙侵支持者

係antifa扮成侵既支持者再衝入去

fact checked?

不割席 手足黎

唔明 呢張圖點證明到任何身份

Checked

民眾力量既弱點

揾人入嚟推俾多啲人睇吖

推吖

啲劇本咁熟口熟面

衝入去咪衝入去囉，又怕畫面唔靚？

講真 冷靜少少先

睇死呢隻鑊又要侵侵硬食

之後再開槍打死個女仔？

一定係赤共間諜

衫都唔撚換
離遠都認得出

又係中共技倆，仆街美國佬一直容忍Antifa BLM, 佢哋就對你落重手。

今日香港 明日世界
全世界陪香港仆街啦

又係呢招

佢只係一個gamer

你當我阻膠咩？問題係有機會呢班人有煽動民眾情緒，之後既負面影響就全部牙侵食哂，增加更多對佢既不利因素

好多要自己諗，唔好盡信

去到最後得番Antifa 支持Trump, 其他全撚部都deep state 黎， 好感動

你個口吻

同當初魚蛋泛民一樣

反省下

言語表達能力唔好自己g你get到我想講咩得啦

antifa= 含侵力？

垃圾post 咪L推啦 屌

保持距離

出左事賴antifa?

Push

推

捉鬼？

推呀！

又捉鬼

熱門第一

捉鬼

捉鬼捉上癮

睇落似打卡撚多啲？

剛好在Ted Cruz準備公布證據時侵入

梁繼平係鬼

Twitter 仲唔剷post ?

人地真係抗爭
咩邊個帶頭
全部人都有份
佢地唔係和浠泥咁衝入去

有埋Po俾你睇都捉？你話我開原Po就On9姐，美國個邊已經係咁retweet緊，有埋相你睇

想fc都幾難
media信唔過
唯有自己搵料clarify

邊撚度睇到Antifa

如果MAGA班人聽呢度講, 走去跟ANTIFA內鬼衝埋一份就含得撚.....

有乜問題 唔衝咁喺外面靜坐啊？
洗唔洗叉埋手 舉牌今日我們都是Donald Trump？

美國都要捉鬼

如果真係有人扮侵粉去攪鳩國會, 就唔好鬧阿侵喺度叫人翻歸，佢咁講一定知咩事
【突發LIVE】 美國國會重演緊612 （２）

唔衝有乜做？ 做左膠？

美國社運由衝擊到開槍到捉鬼喺一日內發生晒

勁撚多fake news

Cctoy無論去到邊都不忘捉鬼

就算冇antifa就唔會衝咩， 你估trump粉紅色係左膠嚟？

連登既捉鬼大師去左美國作法

有班傻鳩又會話2021仲捉鬼

TRUMP出埋TWEET叫唔好衝, 你話自己PRO TRUMP然後唔聽TRUMP講得通?

又捉鬼，衝就係手足，不割。

美國不知幾多鬼
又左膠又共諜又deep state

但到今日邊個仲做緊總統？

民陣都叫大家唔好衝 衝嗰堆又係鬼？

又割勇武

睇吓置頂得唔得

講真，愈睇愈似美版港人港地

Checkmate

我覺得其實嗰班人除咗支持侵之外，最重要為捍衞自己嘅憲法。同埋去到呢個位支持侵嘅人其實都會明點解要有啲咁嘅升級行為，就好似前年嘅我哋。當然有支共就一定有鬼，但係你確定裏面全部都係鬼？冇一啲真心想透過升級行動嚟表達甚至發動內戰嘅人？既然確定和平手段，冇用嘅點解唔升級？當然就要有後續，好似我哋咁升級完做返文宣解釋升級嘅原因。理性討論

都正常
正如香港抗爭者入面 都會有少部分係無咩理念既mk仔
難聽但係事實

香港係反惡法而唔係支持民陣
MAGA本質就係支持侵

又屈人係鬼你講哂啦

衝有咩問題？要政治正確？咁手足衝議會你又要割席？

人哋都可以係反選舉舞弊

俾人點埋相，仲點搞
用香港比，你衝入去見到西瓜佬，咁仲係唔係鬼？

心水清巴

美國都有捉鬼天師

牙侵係大台咩 支持侵都有好多種方式

講真，如果彭斯真係幫拜登，班Antifa使乜衝入去

時間加速器

咁又唔應該咁

條友講到最後都係割

笑撚死

呢嗰風向唔錯連登仔同侵粉割席係好事嚟

捉鬼敢死隊捉到去美國

全世界都係左膠

同泛民班撚屌怪一樣 割撚咗先
廢事有手尾跟

美國啱啱先學識混入示威者到扮鬼, 所以仲未識喬裝

香港3萬精兵就唔同啦

樓主講兩句

樓主再講兩句

lm睇樓主話你引用左膠source係deep state打手

成班柒頭聽完燈神蕭鳩UP完就當秘CUP

我唔會柒左死唔認

捉鬼定咩

明屈你呀Antifa
吹咩

咪係, 我地唔捉鬼架

Push
好撚賤

又係左膠

五毛群魔亂舞

成日話XX夠開槍啦
就同無套中出一樣，係男人都得架
但後果呢？美國黑警有邊個冇停職？冇入獄？

仲有一點好撚唔同
香港黑警射撚完人仲壓頸
美國知道射中人就即救

Proud boys 扮Anfita?

呢個劇本真係熟口熟面

咁就violence
即係本身真係諗住愛與和平示威迫國會就範？咁啱啱射哂tg閃光彈落人群果啲係咪又係迫不得已射錯人？

時光倒流2014
唔好俾藉口啲狗濫暴
佢尋晚發左Twitter叫人go home都仲被人指責緊煽動群眾又點睇欲加之罪何患無辭啊

勇武=鬼

娛台講youtuber鹹濕野都五毛

邊個衝邊個就係鬼

邊個衝就係鬼 熟口面到

屌左膠口吻 笑撚死
輸民意呀嘛 知啦

收皮啦左膠垃圾

呢個似係dishonored個mark多啲喎

七一又係鬼？

dishonored?

支那識玩
民主自由無撚用喇
大家擁抱獨裁啦

今次捉美國鬼應該唔會俾國際線大台鬧掛

又捉鬼，又同手足割席

this
睇內文啊屌

-0-0 上連登

唔識表達就左膠我睇翻自己講野都feel到陣膠味但我覺得衝國會冇錯架喎，咁都要俾你屌左膠？衝立法會個時咁多左膠你有冇逐個逐個屌吖，俾你屌唔係問題，你屌個方向屌得清楚啲得唔撚得，而家係Po上黎俾人睇係有機會係antifa再係入面搞事，我講得唔好，你咪屌我講得似傻閪囉，唔係屌我左膠垃圾先

根本中共編劇

今時今日，求其影張相，跟住話哇呢條友係antifa黎架，就會有成堆傻仔信
要呃d蠢人就係咁易
所以咁多傻仔到而家仲係覺得好多舞弊呀deep state控制哂成個美國呀

你話我戇尻我都覺得自己係，但舞弊deep state真係有喎

你係現場？冷氣軍師唔好咁多猜測

隻手

屌2021 年啦師傅
仲要解釋

八件和服日本妹，邊件最正？

呢度成班五毛pr快啲入屌柒佢地

救命，愛侵還愛侵唔該都FC下先..咪做豬隊友

（謠言）
另一名站在Jake旁邊的男性，其左手的刺青被放大，並傳言與ANTIFA相關的標誌。

Lin Wood更是發推表示由於圖片中的人和來自於ANTIFA網站Phillyantifa，斷言他們是ANTIFA，

（闢謠）
實際上：
- 這個標誌是Outside’s Mark2012年出品的一款名為Dishonored的遊戲。

- 這名男性名為Jason Tankersley，來自Maryland，37歲是當地Maryland Skinheads極端組織的建立者。PhillyAntifa網站把他的照片公布出來是在其需要注意的「種族主義者」名單之中。Lin Wood還有其他人竟然以此為證據⋯
參考：

點樣證明係 antifa

up
但左膠睇唔到

收中國錢搞事

死鳩左都比愛侵力當condom

連燈仔係咪介唔甩割前線條癮

共產黨煽動暴亂

屌 呢啲就真係fc
上面只係post多次條友張相就話fc咗係antifa咩料

Condom

樓豬炒車 樓豬係左膠 樓豬渣ga

都係想俾多啲人睇到sorry樓豬冇廣大連燈仔咁叻 自摺算

捉鬼敢死隊。。。

預撚左

衰d講句：當日冚世界都有份養大中共呢隻怪物出嚟，冇理由得我一個仆街

d 人成日forward d 鳩圖就話fc 咗唔用個腦諗下，啱聽嘅就係fact 唔啱聽就fake news 比人耍到小醜咁都唔知仲以為自己好woke

其實呢, 就算係近年BLM同ALT RIGHT呢D名詞出現之前,
本身就有好多anarchist group呀盛架啦
仲有咁多電影同GAME渲染apocalypse fantasy

咁如果有堆人會去哂兩邊既示威, 係唔出奇, 因為都係反個政權

美國劉細良/黃世柒

個撚個都係鬼

-0-0和理膠
柒到扮自嘲 死左膠割席就最快

割唔割??

唔好割, 美國要有咁亂, 就要咁亂
美國要做一次深層手術先得~
咁拜登就上唔到台